究竟工人姨姨啲口罩去左邊

話說之前我見到個工人EE唔戴口罩
咁我就叫佢帶返口罩
點知佢一攞就攞咗10幾個收埋左（我之後先知）

好，都算啦
有需要始終係要戴嘅

今日撞到佢出門口
點知佢戴住個布口罩

於是我叫佢戴番啲外科口罩😷
布口罩無用架，防唔到菌，只可以保暖
於是佢又攞左10個8個口罩

跟住我就同屋企人講番呢件事
點知屋企人話琴日已經俾左幾個口罩佢

其實佢啲口罩去左邊
會唔會拎左去賣

奶清

想知口罩黑市價幾多

1q 換1個

佢個孫都7，8歲啦

我都唔知

同佢個女/女婿

你搭飛機過去啦

拎去網購賣？

我都唔知

但佢呢排正常戴番 應該真係有用
前幾日拎左5，6盒口罩番黎
俾左一盒我屋企

我同事都賣咗兩盒印尼罩畀我
佢工人畀佢

工人姨姨啲越南口罩黎
仲有獨立包裝
不過一盒好少 得廿個

識人屋企個阿婆拎左好多口罩 比盒賓妹 轉個頭就20蚊賣比街邊人

賣$20咁平

廿蚊

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底